{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008640",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "후토"
    },
    "text": "ソウル特別市広津区東一路24キル98に位置する2階居酒屋ふとは手作り料理を扱っている。 ジャブ·ジャブを主に扱うが、他の居酒屋とは異なり、フトは手作りの串焼きだけにこだわる。 一部の居酒屋は工場から出てきた串焼きを使って味と食感が良くないのでそこという印象を与えるが、フトは手作り串焼きに集中して客の信頼を重視する。 フトを訪問すれば串焼きを作る過程を直接見ることができ、ショーケースに新鮮な串焼きが陳列されていてお客さんに確信を与える。 コスパも良い居酒屋太は刺身のおつまみにも鮮度とプレーティングだけが重要なのではなく、充実した構成と合理的な価格を考慮して作るため、お客様が満足している。 代表メニューの刺身盛り合わせには、ハラミが含まれており、価格対比構成が合理的だ。 そしてフトでは様々な手のかかる手作り料理も提供する。 ハイボールはハイボール無料提供イベントとして人気の飲み物である。 フトのハイボールは多くのお客様が満足する飲み物で、フト訪問後に領収書レビューを作成すればハイボールを無料で受け取ることができる。 このハイボールはフトのシグネチャードリンクで、すべての常連客が好きな飲み物だ。 フトは雰囲気の良い居酒屋として有名で、焼き鳥と刺身の盛り合わせを代表メニューとして提供する。 建大ホットプレイスを訪れている方や雰囲気の良い場所を推薦されている方はフトを訪問して良い思い出を作ることができる。 詳しい問い合わせはまだ工場型居酒屋のフトに訪問したり、電話で問い合わせれば親切に助けてもらえる。",
    "QA": [
        {
            "question": "フトはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "フトはソウル特別市広津区東一路24キル98に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フトはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "フトは手作りの串焼きを提供しています。"
        },
        {
            "question": "フトの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "フトの代表メニューは焼き鳥と刺身の盛り合わせです。"
        },
        {
            "question": "フトではどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "フトではハイボール無料提供イベントが行われています。"
        },
        {
            "question": "フトのハイボールは何が特別ですか？",
            "answer": "フトのハイボールは多くのお客様が満足する飲み物で、領収書レビューを作成すれば無料で受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "フトは常連客に人気ですか？",
            "answer": "はい、フトはシグネチャードリンクであるハイボールが好きな飲み物で、常連客に人気です。"
        },
        {
            "question": "フトの刺身盛り合わせには何が含まれていますか？",
            "answer": "フトの刺身盛り合わせにはハラミが含まれています。"
        },
        {
            "question": "フトはどのような雰囲気の居酒屋ですか？",
            "answer": "フトは雰囲気の良い居酒屋として有名です。"
        },
        {
            "question": "フトはどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "建大ホットプレイスを訪れた方や雰囲気の良い場所をおすすめされた方には、フトを訪問して良い思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "フトについて詳しい問い合わせはどこでできますか？",
            "answer": "フトについて詳しい問い合わせは、店舗に直接訪問するか、電話で問い合わせることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 390
    }
}